人類是病毒 肺炎是抗體

愛情是病毒 綠帽是抗體